自己幫TOYOTA換電池, 有咩TIPS?

2012 COROLLA
0經驗
自己換電池難唔難?

500蚊我幫你換

唔好電死自己

400 幫你
check pm

睇清楚架車本身嚿電池上面個size買，唔好買錯左右頭

thx
換個陣有咩要注意?

注意唔好短路，唔好有火花／電死自己

仲有大細頭之分
2012 corolla 印象中好似未有停車自動sexy 功課（印象中咋，你揸開你自己知）
可以買普通池， 如果萬一有sexy 功能就要買返AGM 池

拆舊電就先負極後正極
裝新電就先正極後負極

如果你架車係日本水貨用緊啲日本原裝導航車機，就最好斷電前確認部機有無畀個日本仔set密碼lock咗
如果唔係，都無咩要留意

唔好有火花
咩情況會出現火花?

古老車, 無SEXY
thx

新電池會唔會標清楚負/正極 ?
(真新手)

會有個紅色蓋

Thanks

你買得電池 點解唔叫佢換埋

又唔洗另外收錢既

咩鋪頭有得換？

間間換得車電既都有得換嫁啦

謝

想問埋，有咩電池就死嘅特徵？

唔著車搵他錶度下
撻車扯晒蝦
兩年以上無換過電

toyota要換電，？

有咩事？

電池一般情況可以捱幾耐？

繼續落去又頂爛市